[MTR] (assistant )planning&control officer 人工

MTR
有冇人係入面做緊/做過，人工大概幾多

有assistant同冇assistant 又差幾遠？

Thanks